百日抗爭宣言正式出爐！！！

香港人這一百日流過太多血太多汗，押上生命、前途和未來。

香港人如今不再信任，不再認可，不再依賴唯一的執法者—香港警察。

警匪選擇同流合污，香港人會堅定以武制暴（「私了」）。

五大訴求，缺一不可！

最近的中大民調顯示，只有27%受訪者認為真雙普選是平息是次風波的最低要求之一。

但沒有真雙普選，哪怕政府答應其他四項要求，難保不會出爾反爾，更難保不會重蹈覆徹！

現宣布百日宣言，有兩大目標：

1. 再次解釋以武制暴
2. 強調真雙普選乃重中之重

下為百日宣言全文，希望各位廣傳！

堅決抗暴 力爭普選
《「光復香港」百日宣言》

反送中運動（外媒稱為「流水革命」）自6月以來，特區政府無視民意，縱容警隊為所欲為；親政府傳媒惡意抹黑示威行動；港鐵淪為暴政幫兇。特區政府作為始作俑者，刻意製造矛盾，欲把民間的視線從其施政失敗中轉移，激化仇恨，摧毀港人多年來苦心建設經營的香港。

現運動已逾百日，去向未明。一方面，政府欲以正式撤回修例平息風波；另一方面，示威者不斷被打壓與抹黑，警黑暴力問題變本加厲，真相與正義繼續蒙塵。鑑此，我等認為必須向廣大市民再次強調「以武制暴」之必要性，並重申爭取「真雙普選」的立場。

香港警察 知法犯法
特區政府 包庇行兇

警隊身為執法者，被授與公權力，為本港唯一可以合法使用致命武器的組織，理應本著畢業誓詞中「不畏懼，不徇私，不對他人懷惡意的態度」行使權力，並受嚴格監察。

可是多個月來，警員刻意隱藏身分，屢次違例卻毫無後果。在鏡頭之下，對裝備簡陋、已被制服的示威者濫用私刑；縱容黑幫及其他自稱「愛國」的人士，毆打無辜市民；鏡頭以外的811新屋嶺事件和831太子站事件真相未明，社會白色恐怖瀰漫，人心惶惶，警方尚欠社會大眾一個公道。

警隊施暴之所以無後顧之憂，全因有特區政府在背後撐腰。政府透過新聞稿及記招譴責示威者，為警隊開脫，變相縱容包庇警暴、催生私刑。當執法者得以凌駕法律，法治基礎已被當權者親手摧毀。將香港推向危險邊緣的不是暴徒，是暴政。

沒有暴徒 只有暴政
以武制暴 正義之舉

「是你教我，和平示威是沒用的。」

當一切和平合法的抗爭方法失效，抗命便不應限於遊行示威，我等逼不得已將手段升級，以武制暴是正當之舉，更可謂是我等之責任。目前，不少市民仍對以武制暴的抗爭模式存有恐懼和誤解。我等在此重申，抗爭者絕不以廣大香港市民為敵，從未、亦絕對不會無故攻擊普羅大眾、記者、醫護人員，甚至政見對立之市民。各種激烈的行動，均是對準特區政府及其附庸。示威者破壞港鐵，實因其背棄全港市民，全力配合警方施暴；7月1日示威者衝擊立法會，全為控訴制度之不公不義；公開制裁黑幫暴徒，全因警隊包庇黑幫暴徒，令他們能肆意在721元朗無差別式毆打，和近日在荃灣、北角以長棍、水喉通、菜刀等等武器襲擊市民。

執法人員眾目睽睽之下選擇性執法，拘捕被襲者，保護施襲者，抗爭者絕不應、亦不會自綁雙手於道德高地，任由同伴以至普通市民承受無差別攻擊。市民安全不能受保障，我等別無他法，唯有以武制暴。以武制暴，不代表濫用私刑，其目標有二：第一，保護自己及同伴，作合理自衛；第二，是為了阻嚇施暴者，防止更多市民被傷害。再次重申，我等在行使必要武力時，決不無故主動或無差別攻擊市民。我等希望所有市民明白，「動武」非為洩憤，而是為了自保，更是為了「制暴」。我等一心為公，必堅持為民請命。

五大訴求 缺一不可
真雙普選乃一切基礎

重申五大訴求：

一、撤回《逃犯條例修訂》
二、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權
三、立即實行真「雙普選」
四、釋放所有被捕示威者，並承諾不作起訴
五、取消所有「暴動」定性

對於特首林鄭月娥日前宣布正式撤回《逃犯條例修訂》草案，我等表示歡迎，可惜為時已晚。問題的核心，在於體制腐敗：特區政府無能、中共政權亂港、黨官商鄉黑警勾結等。顧今日香港之弊，源於人民的天賦權利被剝削，以致缺乏監察之政府警隊視民意如糟粕。撤回之舉，已無法修補因體制腐敗而出現的裂痕，我等堅拒小修小補：五大訴求，缺一不可！實行「真雙普選」，更可謂是重中之重。

現時特區政府，無論行政或立法機關，均無須向香港人負責，亦無任何機制制衡。行政機關方面，特首受中央擺佈，因此她無需聆聽數次過百萬人上街的民意聲音。從9月2日路透社公開的一段錄音中，林鄭親口承認她「無得揀」，證明「港人治港，高度自治」名存實亡。立法機關方面，現行議會只有一半是由香港市民一人一票選出，另一半是認受性嚴重不足的功能組別。更甚者，最近幾次選舉中，選舉主任褫奪候選人資格的事件，證明選舉制度已被行政機關操控，民意被制度所踐。如此制度下，多數變成少數，任何政府提出的方案，均可以輕鬆通過，如「一地兩檢」、各項大白象工程等等。是次風波更是鐵證：若非6月12日群眾決心對抗，《逃犯條例修訂》早就被通過。

中央政府抬舉《基本法》，稱之為「全國性法律」，神聖不可侵犯，但其中第45條及第68條給予香港人民的普選承諾卻一拖再拖。眼見人大常委，扭盡六壬，左解右釋，由2007年拖到2012年，再拖到2016年，最後祭出一個831框架，強令港人張嘴吞下。然而港人拒絕妥協，「我要真雙普選」之聲響徹雲霄。我們深信：香港的領導者與全數議事堂代議士必須由沒有篩選的普選直接產生。如此要求，一步也不能讓。

人治之禍，始於沒有民主的議會和政府。我等強調，若不希望重蹈覆轍，政制必須由根本改革，亦只有由「真雙普選」選出的政府，才能確實回應民意，落實其他四項訴求。「真雙普選」，使當權者無法漠視民意，失去政府包庇的警暴、鄉黑將得以徹查。如此，香港才能力挽狂瀾，保住法治之都的美譽。

光復香港 時代革命
逆權之路 港人同行

我等既有大破之覺悟，亦有大立之智勇。運動已破百日，眾人未忘已逝英魂、與被捕手足同在、心存義憤，銘記「光復香港，時代革命」，希望社會大眾團結一致，共同對抗暴政。逆權之路絕不易走，但香港早已無路可退，雞蛋亦不惜以身抗暴、撼動政權。

「祈求民主與自由萬世都不朽，我願榮光歸香港。」

最後，致眾當政者：6月9日以來，各國對港人之不屈勇毅皆有所聞。若你們繼續執迷不悟，無意答應香港人訴求，我等必定與政權周旋到底。若希望「東方之珠」重回正軌，我等非得雙普選而後停息。一切，只在你們一念之間。

上一個post link：

政府借減碳排放為名，要向中國買電

「長遠減碳策略公眾參與」詻詢今日截止
快啲將你既意見SEND EMAIL去： comments@susdev.org.hk

✏參考意見✏

致可持續發展委員會成員：

「長遠減碳策略公眾參與」諮詢中，當局建議以「 更緊密的區域合作」向中國購買零排放電力，然而本港電力穩定度遠高於中國南方電網，擔心向中國買電會帶來電力不穩，影響本港金融、航運、交通、以至市民日常生活。

此外，《巴黎協定》為一些面積小、欠缺天然資源的小島嶼發展中國家(Small Island Developing States,SIDS) 如新加坡、斐濟等，可因應它們特殊情況，制訂關於溫室氣體低排放發展的策略。
由於香港地少人多，局限可再生能源發展，亦缺乏天然資源，可選擇的減排策略有限，與其他小島嶼發展中國家情況面臨同樣的挑戰。

就此本人有以下意見：

一. 聯網供電會損害供電穩定，故此反對進一步向中國買電，反對採取更緊密的區域合作，香港應以本地發電為主，確保電力穩定；
二. 遵照2014年未來發電燃料組合諮詢，增加本地天然氣發電及可再生能源比例，代替區域聯網；
三. 爭取香港以地區名義，直接向政府間氣候變化專門委員會(IPCC)匯報減排策略；
四. 爭取以發展中國家/地區(Small Island Developing States) 名義，因應香港的情況，以更彈性的方式履行《巴黎協定》；
五. 放緩人口增長，收緊移民政策，減低整體耗電量；
六. 制訂具體香港再工業化政策，加強本港農業及回收業的支援，減少貨物入口時的碳排放。

推

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Push

P牌無得推，大家幫幫手！！！！！！

p牌好想推

強帖必推

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

致想認真討論嘅連登仔們： 搜尋功能幫到大家，唔好期望啲正經post 會上到熱門，自己search 把啦！

pish

推呀

推！

【主綫】【冇人理】我宣佈 正式開展輸出革命第一波！！！

對內戰缐啊啊啊啊，講咗三個月都冇人理
【認真po】冇人理！！！！：

70國慶三路會師，21世紀終極夾撃！！！

目標:
在十月一前對內做「十月一，漲工資！」嘅爆炸性文宣，喺中共陷於貿易戰分身不下時，同時真正定位香港是「對抗中共橋頭堡」。

我哋招人！！！We need you!!! 我哋宜家招人包括：
- 選稿選材
- 文宣創作者
- 翻譯字幕
- 網上宣傳

推爆佢

推啊

pusj

qlpish

呀～ 死黑警

推 + 正評呀

同樣P牌推唔郁

tui

推！！

推唔郁 大家幫手推呀

沒有暴徒

推

利甲：未睇哂但推咗先

只有暴政

Pish

瘋狂airdrop

一定要推

五大訴求 缺一不可

好多字，推左先

thanks

幫推

香港人

⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

加油

push

香港人 加油

921屯門

當然幫推

想知道史上最長時間嘅革命持續咗幾多日

整體幾好 不過有d長 睇下可唔可以稍為濃縮少少

Agree, 要短少少， draw attention

寫得好有心機，如可以濃縮至約一頁A4紙寫晒的份量就更好

光復香港運動

認真po請推

置頂pls

連仔幫手置頂

推推推推推

重組警隊

大力推

長文 但要推

1. 再次解釋以武制暴
2. 強調真雙普選乃重中之重！

大家一齊推

仲有真雙普選

P

推 會唔會有英文版

大家所認知既私了
絕對不等同以武制暴

篇野用以武制暴咪算囉

Pushhhh

要出英文版比埋外國媒體睇

推啊 大家

大家唔好鬆懈呀

推唔到

推！！！

歷史連儂牆小組要人幫手

實用 / 行動post 列表:

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

tlnr 推

推推推

致可持續發展委員會成員：

「長遠減碳策略公眾參與」諮詢中，當局建議以「 更緊密的區域合作」向中國購買零排放電力，然而本港電力穩定度遠高於中國南方電網，擔心向中國買電會帶來電力不穩，影響本港金融、航運、交通、以至市民日常生活。

此外，《巴黎協定》為一些面積小、欠缺天然資源的小島嶼發展中國家(Small Island Developing States,SIDS) 如新加坡、斐濟等，可因應它們特殊情況，制訂關於溫室氣體低排放發展的策略。
由於香港地少人多，局限可再生能源發展，亦缺乏天然資源，可選擇的減排策略有限，與其他小島嶼發展中國家情況面臨同樣的挑戰。

就此本人有以下意見：

一. 聯網供電會損害供電穩定，故此反對進一步向中國買電，反對採取更緊密的區域合作，香港應以本地發電為主，確保電力穩定；
二. 遵照2014年未來發電燃料組合諮詢，增加本地天然氣發電及可再生能源比例，代替區域聯網；
三. 爭取香港以地區名義，直接向政府間氣候變化專門委員會(IPCC)匯報減排策略；
四. 爭取以發展中國家/地區(Small Island Developing States) 名義，因應香港的情況，以更彈性的方式履行《巴黎協定》；
五. 放緩人口增長，收緊移民政策，減低整體耗電量；
六. 制訂具體香港再工業化政策，加強本港農業及回收業的支援，減少貨物入口時的碳排放。

Tui

咪再洗人版，要開就自己開post

推推

沒有暴徒 只有暴政
以武制暴 正義之舉

立即普選 否則攬炒

強調真雙普選乃重中之重
強調真雙普選乃重中之重
強調真雙普選乃重中之重
強調真雙普選乃重中之重
強調真雙普選乃重中之重

為民主

推左先再睇

推到有手足做文宣

算唔算拋磚，定係拋屎。。。。

寫到好

小小建議：唔好再用大陸術語，例如嗰啲「重中之重」、「充電寶」、「套路」之類，我地有香港粵語嘅傳統叫法，重點、差電器/尿袋、招式/玩法/花臣都得

手足有冇諗過邊個場合宣佈

認真一直認為真雙普選絕對係重中之重！！！！
次次出去發夢大叫「我要真普選」都冇人跟機
真係心都灰撚埋
希望香港人可以覺醒，出盡全力先爭取雙真普選！

簡單啲講

原本你班仆街政府懲罰啲狗 我都勉勉強強收貨

屌你 你仲要死保班賤種狗 好

我唔洗你救狗

我依加要直接真雙普選呀仆街

冇雙普選 香港人同你鬥到死個日

推啊
我冇野講

我要真雙普選

百日抗爭宣言正式出爐！！！

盡量唔好用重中之重
呢一種係共産中文

我要真雙普選！！！！！

要推

Push.

Pushhhhhh

Push

香港人日程表提醒事項
— 921屯門/元朗靜坐 922新城市 929全球集會 —
[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

香港人日程表iCal版 上線啦

[溫故知新] 如何正確隱藏身份

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

你班仆街要保狗
我就要真雙普選

推，唔可以輸

幫推
太攰，聽朝再睇

睇曬佢

推百日宣言 希望會流傳歷史

理性討論，細心思考，唔好人云亦云，抵制fake news

重乜野中之重呀 用埋啲共匪中文
不過幫推

點都幫你推
721831

Push
Support

推!!!

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

會唔會有英文版可以post上twitter?

大大力推

大大大力推

大大大大力推

大大大大大力推

大大大大大大力推

大大大大大大大力推

大大大大大大大大力推

光復香港 時代革命

唔係應該有 解散警隊咩

感謝！

我果個廢除聲明6千9個正評都未出聲

推！聽日屯門元朗見

我成日都唔見有民調
係電話定咩?

p

光復香港
時代革命

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

如果連依啲正經post都推唔到幾千正評咁不如收皮算

[爭16000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

感謝牆紙手足為《百日宣言》做左第一張文宣！！

大家瘋狂airdrop!!!

Follow佢地channel.

大家反映過後，依家將「重中之重」改返做「至關重要」！

求英文版

831

手足努力緊，好快有！

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

推也

P 牌幫推

強貼必推

要建立屬於香港人既政府

Set deadline, 唔答應五大訴求就賀佢老母出師有名

宣言重 推

重要

重要post

最好有人可以幫手讀宣言，中英對照咁。

推呀！！！

聯絡緊！！！

Gfhk sdgm!

加油啊！

Help push push

不忘被捕義士

P牌仔推唔郁都要推

五大訴求缺一不可
不割席不篤灰

禁港紙禁美金

唔好再捉鬼
唔好再捉鬼
唔好再捉鬼

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

831必須放大

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

我冇野講(被捕後對黑警及父母及其他人，除左你既律師)，我要見律師，我要入醫院，唔簽任何文件，無權叫我解鎖電話

最好俾人拉，就入醫院！

推 可以整張圖我周街貼下

咁就100日有多了...

所有想運動繼續到落去既人 睇左佢 要知自己既行動目標係邊

還我831太子CCTV

幫傳

多謝手足

另外想講宣言真係好重要，到今日都仲有人話抗爭者唔見好就收
每日又發生咁多incident，媒體都無capacity去講番前因後果
多謝你地，馬上廣傳！

up

921 2pm屯門 7pm元朗
922 機場
927 8pm遮打 新屋嶺被捕者人權集會
929 全球反赤納粹遊行
101 全民黑衣日

五大訴求 缺一不可
雙真普選 必得實現

可唔可以搵到今日屯門發起人 俾時間你係屯門公園宣讀

Tui
一定要讀出黎比傳媒

不受傷 不被捕 不流血
不割蓆 不篤灰 不分化
721 811 831 新屋嶺

721 811 831 新屋嶺

推呀👍

推呀 612 721 831 新屋嶺集中營

Pushh

721 831 新屋嶺

721 831 新屋嶺集中營

勿守連儂牆，撕完再貼過。
剛柔並濟：（再撕文宣，逢賭必輸）
多謝幫手撕舊文宣
問候叔叔阿姨有冇整親腰骨同條頸？曲

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•惡就割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.21

唯有真普選 港人治港
先可以完結到今次既活動

不要問，只要 retweet

推啊屌！！

Fit

需要後排輸出

支持

推啊大家

改解散警隊，唔該

我要真普選

大家都係文宣組，入嚟拎圖印

【文宣匯聚】聽日又可以痴返靚個連儂牆

推啊！！！！！

好

脫共同主權問題冇講?
呢個根本唔夠強硬

脫共同主權問題冇講?
呢個宣言根本唔夠強硬

傘運五年 魚革三秋

咁少正評嘅屌

我係telegram見到有張圖係依篇文，但係水印係端傳媒依間冚家鏟野，係咪連登手足手筆嚟，唔好比端傳媒搞臭篇野啦

多謝手足

終於有，幫推

推有用post

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

Fight for freedom,
Stand with HK

Tuiii
721 831

P牌推唔郁

推行動post

英文版出左爐，係咪應該開新Post!!!

推
光復香港
時代革命

929 101

冇撚有錯

push到有英文

已備，出緊文宣，稍後公佈！

push多次先